相機背囊求推薦

下個月去旅行想買個背囊用下

1.外觀唔似傳統相機背囊
2.可以側邊拎機
3.大容量(Nikon fm2+50 1.2+2支zoom+yashica 124g+縮骨遮，風褸等個人物品)
4.$1600或以內

睇過wandrd prvke21同peakdesign everyday backpack 20l 但有d out budget

希望各位比d意見

Lowepro protactic 350 aw

搭單問，一機兩鏡，最好分到兩層，一層放機一層放其他野，多數旅行用

我有個prvke 21 用過一次，因為用唔著咁大個背囊所以想放。
如果你有興趣可以賣1500 比你

賣$1000咁正?

好多款相機背囊我都用過,但暫時最好用係佢

側開係方便,但想換鏡就一定要除袋,但哩款就可以係腰包就已經可以換鏡

F-Stop Tilopa + ICU Pro Large 內膽
原價299+99 美金
2000賣比你有冇興趣？
買返黎1次都無用過...
因為太大..50L

塞埋隻狗入去都夠位

又或者有巴打有F-Stop Anja + ICU medium Pro/Slope
想換可以同你換，唔使你補錢

Mindshift 180 22l換唔換？

只對F-Stop Anja有興趣sorry bro

係咪齊哂啲配件？好唔好用 其實我有興趣想買

LM 一機三鏡 想個款女仔啲

買個手袋塞個內膽落去咪得囉

可唔可以留低contact 比我傾？

我好有興趣
Telegram:

有性趣
請留contact

呢個幾正 有啲咩配件？
可唔可以pm我傾傾？

用過, 已放
初初睇佢喺kickstarter啲介紹好正
但用落又另一回事

貪佢個look幾靚
想問最普通美金185個款其實係包唔包camera cube 唔包既話個袋咪好空心？

換鏡用mindshift 真係無

想要兩層背囊 塞內膽就放唔到其他野

換鏡用mindshift 真係無敵, 但是有2個問題, 第1係個樣太過行山, 平時攞唔到出街, 第2係如果唔用腰包, 會浪費下半個位, 因為會吉咗

USD185係得個袋
一係就買佢個photography bundle
但我覺得佢個內膽嘅partition太薄毫無保護性可言所以冇買

有冇人有用manfrotto manhattan mover 50 backpack?

外觀容量價錢都好符合我要求

上網睇過review, 覺得quality 好差, 加埋個photography bundle 真心貴, 咁個不如買peak design

[url]

[/url]

用緊呢個
下面相機格可以放到1機3鏡(A7II, canon24-70, samsung14mm, sigma 35mm)+航飛1電1控(mavic)
上層可以放到一部航拍機身+action cam

岩岩買左，等寄到

越南製
收到貨之後我拎上手第一個感覺都麻麻
至於PD Everyday Backpack, 恕我不懂欣賞
Everyday Sling係唔錯嘅 (望落)

淨係睇佢kickstarter條片都覺得d料好cheap
個rolltop又柒又反智

Everyday backpack 設計同料都靚好多

Back咗呢個

去旅行
用厚既鏡袋裝鏡
再擺件外套入背囊
直接放單反入去

完全冇事

點買

個rolltop係裝飾, 拎嘢唔會開
PD料摸上手係ok嘅, 靚唔靚見仁見智

利申: 用緊Heliox Terg

呢一款袋可以單肩斜孭

Amazon依家減左價，~USD$200

有d興趣入手個36L 但係怕太大

想問下巴打25L放完一機兩鏡
仲有無位放到兩支水再加多少少雜物?
因為想行山加平時返學都用到

同埋斜孭個陣孭得舒唔舒服?

我果個25L放到1機3鏡,另外有個控同電(size大概一支鏡),之後上面放2支水應該都OK,不過唔好太長

大概係咁

個網好似寫12月先送貨？

啲Function都幾正,只係拎機唔夠方便,但幾適合去旅行用

唔係潑巴打冷水
自從Prvke 21之後我唔係好信Kickstarter啲嘢

Peak design 都係kickstarter嘢

Sling換鏡, 攞相機最方便, 2隻手完全 free, 缺點是唔可以太重

Kickstarter d野係拍條片講到自己好創新好勁咁咖
要比較過同類產品先知係咪伏
Pecked 21好多位都好伏
買得多數係鐘意個裝飾用rolltop

騎劫
有無messenger bag 介紹
兩機 無反 係咪無可能 ?
budget 2~3k 如overbudget 但又真係好既 都可以推介下

我都 back 左。唔好沉船

等唔切咁耐 跟上面巴打買左prvke21 覺得幾好用

一機兩鏡既我鍾意LOWEPRO Photo Sport
我自己就用開佢舊款果隻去旅行
揹埋腳架都得